台灣禁出口口罩了 香港呢？

繼續一車車畀水貨客車返大陸
海關捨得做嘢未？
醫療用必需品

人都未禁
講經咩

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

香港人用支那口罩
支那人用來佬口罩